［天馬］行動在即，大量五毛出沒，目的為瓦解己方行動

大量五毛出沒屈鬼屈狗
質疑搞手係鬼係狗

目的為
1.帶風向互相猜忌加劇陣營內部分歧
2.於行動開始前直接以風向瓦解行動 （成功例子：重光仔，仲差啲害我哋又小個手足）
3.以分歧減少行動人數，危害前線安全

大家唔好中計，人多就係力量
五毛狗老母比狗屌
51見

Push

[行動po]香港人日程表更新

push

見你老母咩

就見你老母
上街見你老母

勿分化 51見

帶個人出去就得,cover行動既人

引無知細路落陷阱嘅人係最無恥嘅仆街